手足 大家點睇 西亞李畢福 Shia LaBeouf

21歲 已經擔正 Transformers男主角
成8億美金票房
之後Indiana Jones wall street
Transformers 2、3
直至 11年 加埋 票房加埋都超過40億美金
講緊都係 25歲
之後開始唔再拍商業電影
仲開始痴痴地線 又抄襲人
又笠個牛皮袋上頭去影展 又隊草睇劇 發作

演技我覺佢幾好 睇fury 表情 動作
眼神 都好過brad pitt 前排有個訪問
話唔想人地拍緊出色既電影
自己仲on99 係到搵咩能量方塊
幾欣賞佢

仲有樣野 就係佢既著衫style
係勁有個人風格 連kanye west 都受佢影響

JUST DO IT